荃灣美環街有人俾狗咬

VU6527
有個白衫男仔俾狗咬